---	
title: 	Kunjungan Ke salah satu Studio Radio Swasta di Jambi
date: 	2012-10-030
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Oktober_03_2012_Benor_FM_Kunjungan_Ke_salah_satu_Studio_Radio_Swasta_di_Jambi.jpg](/uploads/200px-Oktober_03_2012_Benor_FM_Kunjungan_Ke_salah_satu_Studio_Radio_Swasta_di_Jambi.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Oktober_03_2012_Benor_FM_Kunjungan_Ke_salah_satu_Studio_Radio_Swasta_di_Jambi.-1.jpg](/uploads/200px-Oktober_03_2012_Benor_FM_Kunjungan_Ke_salah_satu_Studio_Radio_Swasta_di_Jambi.-1.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Kunjungan Ke salah satu Studio Radio Swasta di Jambi
	
**Lokasi** :	Studio LPS Radio EB FM
	
**Alamat** : 	Jelutung
	
**Jam** :	11.00 - 13.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi Agustanis
*	Askarinta Adi
*	Manager EB FM
*	2 orang Penyiar EB FM

**Ringkasan** :	
*	Sharing pengalaman tentang peralatan, perawatan dan pengorganisasian LPS
*	Mendapatkan wawasan tentang strategi pengorganisasian LPS radio secara umum
*	Mendapatkan gambaran tentang perlakuan dan jenis peralatan pendukung (exiter, antena pemancar dan perlengkapan audio di studio (off air)
